美國通過香港人權法, 中國或成最大贏家

改左名wo三毛

不推文

知你係最大贏家啦

我幾撚時改名呀ching

抽水文你都分唔到?

最大贏家你都唔識?

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

呢家曲線係唔係要講到明

要出埋source